[仇恨言論] 盡元收皮係好事 但其實有一個Group係仲鄉黑過盡元

玩滲透